覺唔覺樓市就爆?等跌一半買第一層,跌7成入第二層

等左好多年

應該就爆啦

邊有只升不跌

粗略估計我估跌5成

可以睇下03年沙士跌7成
今次又肺炎又貿易戰,點睇都大跌
睇下日本樓爆圖

買完等10年我當升返2倍,咁我就發達

日本有廣場協議 先有失去的30年
美國幾時先肯制裁 香港市

唔洗一半啦 應該會drop to zero

到時直程要貼錢俾你住

無限 QE+長期低息,點爆

除非美帝制裁, 不過經濟下半年一定會再差

爆閪

啲人無錢供就 call loan

之後周街負資產銀主盤

一層樓200萬

周街銀主都仲要200萬

可能100萬就有

到時按9成

比10萬就有層樓

你諗得太理想
香港剛性需求就唔洗講啦
上面都講左無限qe令市場水浸 會買野保持貨幣購買力
假設港元大幅貶值一倍 你層樓就升左一倍
真係睇唔到樓市會點爆
利申：等緊爆

call loan, 9成按

點解唔跌7成入2層

5年後維持宜家呢個水平唔升就得了

到時要FULL PAID買樓,港豬撚有咁多現金

08年美國就大把

廣場協議只係上半場
下半場係當年日央 加息 & 放棄 放貸導向
借貸緊縮先炸得個市勁

但好明顯係刻意咁做
走先破壞後建設
當年日本泡沫好勁，全部人/錢去晒炒賣
產業開始空洞化，日央似乎係有意篤爆個泡

你又打飛機呀？
聽日個市有望了

邊有打飛機

點會唔爆

無野永遠升

跌到得200萬仲諗住可以九按？？

到樓爆銀行都唔批按揭啦

可能得

唔一定唔得

香港樓市核爆都唔會跌

08年之後我記得都有9按

跟你對家
我睇升多5成

居屋丫麻支那仔